陳浩天：我好和平無煽動暴力 上網講下鼓吹武力唔係暴力

所謂「講大話唔眨眼」，「香港民族黨」召集人陳浩天近日在接受BBC訪問時聲稱，「『民族黨』從來沒有鼓吹使用暴力」。事實上，在警方文件中，詳列了陳浩天多次公開煽動暴力搞「港獨」的言論。

陳浩天在BBC節目「World Update」的訪問中聲稱：「我們沒有鼓吹暴力，我們也從來沒有涉及暴力。我們十分和平，我們只派發傳單和在網絡上推廣我們的主意。」

不過，根據警方文件，口中聲稱「沒有鼓吹暴力」的陳浩天，曾多次聲言要「武力建國」，包括「即係對個政權呢，就應該要，即係用啲武力㗎嘞」；「若果要真係流血先至能夠得到自由嘅話，或者令到香港繼續保存落去嘅話，咁無辦法就要流血」；「如果佢（政權）唔肯傾嘅，咪用下其他方法，可能要用拳頭或者用磚頭，再勁啲，咁打到佢肯傾為止」等等。

不過，陳浩天之前就大玩語言偽術話，佢哋鼓吹「武力」唔係「暴力」喎，真係人無恥就無敵。

又要威又要戴頭盔
又要走精面
學撚曬中國人啲衰野

地盤佬把口仲暴力過佢啦

收皮啦 死共諜

人地用計謀架
精人出口 笨人出手
陳浩天：中共已落入民族黨圈套

如果武力=暴力，
即係

咁佢又鬧民主黨和理非🤔🤔🤔

我聽過佢話要武裝革命

五毛沙田you

五毛吾系甘開心牙

五毛有語無言

網上武裝革命

文匯

我講下咋喎

老實講
人地吹雞 你班連登仔真係會出嚟？

喺部電腦前面話人縮，收皮啦連登仔

笠水狗